https://web.archive.org/web/20031027180113/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=517

### [10340] 野上唯香	2003.04.18 FRI 16:44:34　
	
今日ＬＨＲで現在女子校で飯田橋にある学校がＨ１８年４／１から男女共学化になり、有明に移転すると聞きました。私達の後輩は自由な校風で共学を楽しめ、今の学年は厳しい女子校生活です（涙）

将人様
レス間違えてすみませんでした。また是非将人様のコントを読みたいです。リクエストして良いですか？コントで「美樹先生と海坊主先生の生活指導」って話を・・・。

Ｒｏｕａrｋ様
署名運動大賛成！！（笑）ついでにＣＨ新作スペシャルとＡＨアニメ化署名運動もやりましょー!(^^)!

里奈様
里奈様のお兄様って面白い人ですね☆私も今兄弟が欲しいなぁって思ってます。私的にはお姉さんが欲しいかな。里奈様からの手紙の返事楽しみに待ってます♪

### [10339] 千葉のOBA3	2003.04.18 FRI 08:10:26　
	
おはようございます。花粉症から風邪の様になって絶不調だ・・・。ただでさえボーッとしたアタマが余計にボーッとしています。

１０３１９　Ｍａｍｉさま　　私も今はアニメ関係のコトも漫画関係のコトもわかりませーーーーん。私がくわしかったのは、「いにしえの昔」のコトさ・・・・。なんかそれも最近「忘却の彼方」なの・・・。（なさけねー。）

１０３２４　圭之助さま　　あいかわらず、不眠状態ですか？私もあいかわらず、眠くて眠くて・・・。よし、私がけーのさまの代わりに眠ってあげる・・・。（汗）

１０３２６　ｙｏｓｉｋｏさま　　お隣さんもフィギア持ってるんですか？いいなぁー。しかもｉバンチできるのねｙｏｓｉｋｏちゃん・・・。超ウラヤマシイ！！でも、Ｊフォ＠をド＠モに変えようとは思わないけどさ・・。（家族も友人もみんなＪフォ＠なんだもん・・・。）

１０３３１　ｋｉｎｓｈｉさま　　一ヶ月海外ですかぁー。いってらっしゃーい！気をつけてね！お帰りになってからの、ファルコンケーキ楽しみにしています！！

１０３３５　ボノさま　　お久しぶりです。私見た記憶あります。ＣＨ９１でだったかな。りょうちゃんがヤワラちゃんに投げ飛ばされるんじゃなかったっけ？今日はいつも以上にボケてるので、もしかしたら違っているかもしれませんが・・・。（汗）

１０３２７　九郎さま　　そうですよねー。ほんと自分の身内に死なれてしまったカンジでした。あの衝撃は・・・・。まわりの人に心配されましたもん、「元気ないよ」って・・・。あれからもう2年たつんですよねー。私もこの頃は香ちゃんのいないことに慣れてしまっている自分に嫌気がさすというか・・・。そういう風に自分の慣れがいやになる時ありますよ。

１０３３６　　無言のパンダさま　手首の脈動いてるの見える？えー、私のずっと見てても動かないよー！？なぁぜーーー？私は死んでいるのか！？ゾンビかぁーーー！！（これで１００円玉ひっくり返せるのか里奈ちんは！？）

さ、家族みんな出かけたし。もう一度寝ます？？？今日はバン金ですねー。解禁楽しみにしてますよー。

### [10338] 将人（元・魔神）	2003.04.18 FRI 05:25:29　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
眠れなくて、インターネットをウロウロしていたら、あのＣＨフィギア人形も
約1,200円で出ていた某オークションで、野上唯香さんの言われていた
ＣＨのゲームＰＣエンジン版を発見！
でも6,000円から開始なんですよね。高すぎる～！
ゲーム機ＰＣエンジン本体も持っていないからな～！

＞[10337] 里奈様　2003.04.18 FRI 01:34:41　
里奈様のお兄さん、泥棒の方のキャッツアイですか？(笑)
まるで予告状のような置き手紙ですね。(笑)

某オークションに出ている、CHのフィギア人形、もう一度、見てきたら
ちゃんと「ゲーム景品」って書いていました(汗)(^^；
今のところ、誰も入札していないので1,200円だけど、また終了直前に
競ってしまったら、高い金額になるんだろうな～！

手首の脈を動かして500円玉をひっくり返せるんですか？すごいな～！

### [10337] 里奈	2003.04.18 FRI 01:34:41　
	
仕事から帰って来たら里奈の部屋からＣＨビデオが３本消えてた！ぬわぁーんで！？ってポカンとしてたら置手紙が…。
　『お前のシティーハンターコレクションの一部は
　　俺が預かった！ハーハッハッハ！
　　（すいません　借ります。）　　　ＢＹ　圭一（←兄）』
ちょっと笑った…。でもきっと３ヶ月は返ってこないね…（泣）

☆１０３３５　ボノ様
お久しぶりっ♪里奈もＣＨとＹＡＷＡＲＡの競演見てないんだよね。見たぁーい！どんな風に競演してるのぉ～？
なに！？うる星やつらでクラスメイトとしてケンシロウが！？そんなクラスメイトいたら怖いかも…やっぱ無口でいっつもムスッとしてるの？黒板に向かって｢アァァータタタタッ！｣ってやってんの？

☆１０３３４　将人様
あっ★なぁ～んだ。やっぱブランドの香水とは違うのね？（笑）
でも見てみたいなぁ～　(＾ヮ＾)

☆１０３３２　Ｒｏｕａｒｋ様
おぉっ！｢運動｣起こしますか！でも何すりゃイイの…？署名？（気が遠くなりそう…笑）ホントに携帯電話対応の北条ワールドのサイトができたらイイのになぁ～！（１００ｔハンマー管理人様ぁぁー！）

☆１０３３１　ｋｉｎｓｈｉ様
　１０３３０　圭之助様
以前ＴＶで どっかの外国人さんが脈を動かして小さいコインをひっくり返す人がギネスに載ったってのを見てて、自分の脈を動かせるの解かってたからノリで１円玉でやってみたのね。そしたら、ひっくり返すどころか飛んで行っちゃって！｢コレもしかしたら５００円玉でもできるんちゃう！？｣って盛り上がってやったら見事に跳ねた！さすがに飛ばせるのは１００円玉までだったんだけど。両手首ともできるよ♪ちなみに脈じゃないけど足首でもできます（笑）

### [10336] 無言のパンダ	2003.04.18 FRI 01:07:02　
	
こんばんわ★

なんか初夏の陽気ですよね～最近・・・って！キライなんだよう！暑いのがっ！(ｰｰ;)

＞圭之助さま（３２４）
たしかに「生存確認」いたしましたっ！（笑）
大変な状況、お察しいたします～(-_-ﾒ)もしよろしければ「パンダの子守唄」でもお届けいたしましょうか？・・・え？余計眠れない・・・？何？ぬかみそも味噌もみんな腐るですってぇーーーっ？！失敬な！(>_<)
ＰＳ：ＣＨのボードゲーム☆携帯用って感じのなら持ってますよ♪その昔、１００円で投売ってたの！でもやっぱ、やり方わかんない！（笑）

＞ｙｏｓｉｋｏさま（３２６）
え～～～？カキコの失敗って・・・どういう失敗じゃっ！
私はてっきり砂漠で迷ってるんじゃないかと思ってたよ！（それは私？）お隣さんとは相変わらずフレンドリーな関係なのね♪
(^^)

＞九郎さま（３２７）
そういう時は（看板をかっさらう）忍者のごとく、立て看板と一体化してしまうのだーっ！きっと道行く人も「あら？リョウと香瑩が歩いてる☆いいわね～♪親子してどこへ行くのかしら？」てな感じで気にも留めないはず・・・ないか？！(^^ゞ

＞里奈さま（３２８）
手首の脈って、じっと見てると勝手に動いてるよねぇ？！子パンダが「見て！見て！」とそれを見せるんで「何それ！？変じゃないの～？！」って、自分の手首見るとやっぱり動いてて・・・この年になって初めてそんなことに気づいた！里奈さまって、その脈で１００円玉をひっくり返すってぇ～？そりゃ、アンタ人間業じゃないよ！さすがサ●コを名乗るだけのことあるわ！（名乗ってないか？）(>_<)

＞ｋｉｎｓｈｉさま（３３１）
一ヶ月も日本を留守にするなんてサミシイよ～ん！(T_T)気をつけていってらっしゃ～い！「海外カキコ」楽しみにしてまーす♪

「ｉバンチ」やっぱり有料だったのね！(^_^;)
＞やさぐれ諸君！ほぉら、言ったとおりだろう！（笑）・・・って、私には全然関係ないんですけどネ・・・そう！携帯不所持者なのよっ！悪いかーーーっ！？（ヤケ）

おやすみなさ～い(^_^)/~

### [10335] ボノ	2003.04.17 THU 23:48:11　
	
お久しぶりです。一ヶ月ほど書き込みがなかった(チラ見はしていました)んですが、その間に大学の準備と旅行と共にこもれ陽の下で、ＲＡＳＨ、短編集２冊とパロットを購入＆読破しました。どれも何故今まで読まなかったのか後悔する内容でした。天使の贈り物・・・ウルウルです。パロットのＡＩＲ　ＭＡＮに神谷明ならぬ神谷朗が出てきたのには爆笑でした。
今はその勢いでＦ.ＣＯＭＰＯ読み直してます。改めて北条先生のスゴさを思い知らされました。

Ｃ.Ｈ.とＹＡＷＡＲＡの共演見たかったなぁ。浦沢直樹先生も北条先生と同じくらい好きで最近ＹＡＷＡＲＡの単行本を集めていたので僕の中では夢の共演って感じです。
昔神谷明つながりでうる星やつらにケンシロウが出てきたコトがありましたよね、クラスメイトって設定で。もちろんリアルタイムでは見てませんが。

Ｆ.ＣＯＭＰＯアニメで見たいですねェ。枠はもちろんゴールデン・・・といきたいですが内容的に無理なのでおそらく日テレ月曜深夜１時頃の枠になりそーですね。つーかＯＶＡでもイイんでホント見た～い！！ッス。

### [10334] 将人（元・魔神）	2003.04.17 THU 23:07:44　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[10326] yosiko様　2003.04.17 THU 00:19:27　
「iバンチ」に入るとトップにアシャンの画面が出るんですか？いいな～見たいけどPHSだから見れないんですよ

＞[10327] 九郎さま　2003.04.17 THU 01:23:00　
「iバンチ」ってＡＨゲームがあるんですか？でも504って言えばつい最近の機種ですよね。ＴＶＣＭしてるの505だから～
最新の機種の携帯持っている人だけ「限定」ってのはツライですね。
でも待ち受け画面だけでも見れていいな～！

＞[10328] 里奈様　2003.04.17 THU 02:54:41　
＞[10329] 野上唯香様　2003.04.17 THU 08:29:08　
オークションに出ているのは、たぶんゲーセンのクレーンゲームとかの景品のＣＨの冴羽さん、香さん、海坊主さんの人形ですよ。
たぶん言われている「エンジェルハート」というブランド品の香水では無いと思いますよ。

＞[10329] 野上唯香さま　2003.04.17 THU 08:29:08　
あれ？「将人様いわく」って書かれていますが、勘違いですよ。
僕は何も言ってないですよ！男なんで（←いや男でも香水する人もいますが）香水とか興味なくて、
どんなブランドとかメーカーとかニオイとか全然分からないですよ。
里奈様か誰か別な人がが言われていた事と勘違いされているのでは？

ミニコント男性陣のお目付役の海坊主さんに「猫」っての面白かったですね
僕もミニコント書いていたけど、ここ数ヶ月間はスランプで何も思いついていないですね(汗)(^^；
なにか考えてみないといけないな～！コントの神様が頭に下りてこないかな？(汗)(^^；

＞[10332] Rouark様　2003.04.17 THU 18:01:24　
この掲示板の「携帯電話対応」の署名運動ですか？出来るかな？
「iバンチ」も出来たんですしね。
でも僕はPHSだからそれが見れるサイトになるという可能性はやっぱ少ないかな？

### [10333] 葵	2003.04.17 THU 21:19:09　
	
＞九郎さま［３２７］
　ＡＨの立て看板は池袋でしたか。ひょっとして座り読み可のデカイ書店っすか？あそこはお気に入りです♪池袋といえば「１００万ドルの陰謀」と「べｲシティーウォーズ」を思い出しますねー。高校でＣＨに転び、映画公開時に友人とテ○トル池袋まで見に行きました。神谷さんと伊倉さんのお姿も拝見したという、実に懐かしい思い出の地です。カメラを持っていかなかったことを、いまだに後悔する私☆いつの日かＣＨ劇場版が出来たなら、絶対カメラを持ってくぞっ!!!

＞ｋｉｎｓｈｉさま［３３１］
　いってらっしゃい、お気をつけて！向こうでもネットカフェでカキコしてねー♪１ヶ月…って、その間の「バンチ」どないすんの？ひょっとしてさりげなく私に頼んでるっ？！（^^;
　

### [10332] Rouark	2003.04.17 THU 18:01:24　
	
---返信---

＞[10321] 里奈さま
＞[10322] 野上唯香さま
＞[10325] 将人（元・魔神）さま
おっぉ…
皆様、「携帯電話対応」に賛成ですか！？
こうなったら「運動」起こします？

＞[10331] kinshiさま
これが新宿の洗礼かぁあぁあぁ！！！
だが、洗礼を受けたからには立派な「漢」にならねばなぁ…

＞誕生日おめでとうメッセージをくれた方々
ありがとうございます！

---近況報告---

昨日、DE@Nで
「緊急生放送！？凶悪犯　冴羽リョウの最後」
を見つけたので、早速かりてきて観ました。
今、時間が無いので感想はまた今度。

以上、最近寝不足ノ為錯乱気味のRouarkでした。

### [10331] kinshi	2003.04.17 THU 17:21:45　
	
こんにちは、今日は、またすごくいい天気だ！

＞３１７Ｒｏｕａｒｋさま
いかがでいた？私からの１７歳の記念誕プレは？
ちょっと邪魔が入ったけど、ちょっとした新宿の洗礼だと
思ってちょ♪（信宏も受けたし・・・。）これであなたも、立派な
漢になる事間違いなし。（笑）
どうぞ　怖がらずに　逃げないでＢＢＳ来てくださいね、私　日曜から、
１ヶ月ほど、日本を離れます。安心してチョ♪（笑）

＞３１８　あ゛お゛い゛さ゛ま゛
（葵さま）゛＝あ゛お゛い゛さ゛ま゛　何　因数分解してんの？

＞３２１里奈様
だめよ！私をあおっちゃ　　たま様がいじけるわ♪（爆笑）
そっか！手首の脈で、１００円玉ひっくり返すんだ！
そんな脈を動かす　里奈心臓　っていったい・・・・！！。

＞３２４圭之助さま
ＣＨのボードゲーム持ってらっしゃるんですか？？？
ほれ！素直にこっちに　およこし！・・・。（うそです　ごめんなさい）
東京に来るときがありましたら、絶対持ってきてね、いっしょに
遊びましょ♪

＞３２６Ｙｏｓｉｋｏさま
隣人の方と、親睦を深められているようで・・・。いいな～楽しそう。
あれから、例の　ＣＨグッズづくしの彼　みかけます？隣人の方の
関係者だったりして(汗）

＞３２７九郎さま
おひさしで～す　元気でしたか？いいな～ｉバンチ行けたんでしょ？
ケイタイすら持っていない人は（私の事）・・・（涙）

### [10330] 圭之助（けーの）	2003.04.17 THU 15:07:26　
	
こんにちは！さわやか通り過ぎて、昼間の暑いこと！！
この寒暖差がクセモノよね～、みなさま体は元気ですかぁ？

＞１０３２５　将人さま
ちらほらと、ここのメンバーさまも行かれた方がいらっしゃるようですが、Ｉバンチは３００円いるそうです。けーの はＪホンなので見たくても見れません…将人さまも見れない同類なんですね～。悲しいですね～。

＞１０３２７　九郎さま
はじめまして、かな？圭之助といいます。
プリンプリン、私は見てた記憶ないんですが、けっこう人気のあった番組でしたよね。神谷さんの声、毛利のおっちゃんは確かに「おっちゃん声」ですが、今でも地声はリョウに近いステキな声ですよね！ラジ＠の「神谷明リターンズ」はご存知ですか？お声が聞けますヨ♪

＞１０３２８　里奈さま
手首の脈を動かして！？１００円玉をひっくり返す！？☆※△
やはり里奈さま、タダ者ではない☆どんな状況なのか見てみたぁい！！それって、両手共できるの？
けど、ひっくり返すほど力強いんだ…里奈さまの脈…（汗）

### [10329] 野上唯香	2003.04.17 THU 08:29:08　
	
里奈様
筋肉痛ですか？私も高３になって体育委員をやるようになってからほぼ毎日筋肉痛です(^^;)手紙届いたんですね。良かった☆ついでに私の男友達どうでした？（笑）ＴＶはまだ映りが悪いんですか？将人様いわく、「ＡｎｇｅｌＨｅａｒｔ」の香水はＰｏｐｔｅｅｎにも掲載されてかなり人気で良い物なので超お薦めですよ。フィスミーで定価￥４８００が￥３０００位で買えますよ♪ミニコントの台詞はどこらへんが面白かったですか？

将人様
ミニコントの台詞はどれが一番面白かったですか？

九郎様
初めまして。ブクロの本屋の近くにＡＨの看板があるんですか！？場所と本屋の名前教えて下さい。私の作ったミニコントはどうでした？

### [10328] 里奈	2003.04.17 THU 02:54:41　
	
うおぉぉー！絶好調に全身筋肉痛っ！ダイエットの為の筋トレのつもりが これじゃムキムキになっちまうよ まじで。

☆１０３２７　九郎様
ｉモードじゃなきゃ見れないの…？里奈やっぱｉモードに戻そうかな！だってＡＨゲームがあるんでしょ！？家族全員ａｕだからできないよぉー（泣）
あっ☆まだ看板狙ってるのね？しかし 家からそんなに離れてたら持って帰るのも一大事だわねぇ～（笑）本屋に友達がいたらイイのにね！そしたら結構簡単にもらえたりして♪

☆１０３２６　ｙｏｓｉｋｏ様
おっひさぁ～♪なになに？カキコに失敗し続けてたの？（笑）
ｉバンチ見たのね？いきなり阿香が！？いいなぁ～。里奈も見たい！

☆１０３２５　将人様
オークションで出てるフィギュア＆コロン？そのコロンって『エンジェルハート』かなぁー？野上唯香様は持ってるんだよね。里奈も買ってみようかな。ボトルも赤のハートで可愛いんだよね♪

☆１０３２２　野上唯香様
手紙届きましたよ！でも切手はってなかった。そんな状態でも届くもんなんだぁ～って不思議に思いました☆きっと配送中に取れちゃったのね。
コント久々に出たネ！里奈ちんＴＶと間近で格闘してるせいか、最近目が疲れぎみでコント読んでる途中 長時間勉強してる時みたいに頭痛が…（苦笑）

以上。手首の脈を動かして100円玉をひっくり返せる里奈ちんでした☆

### [10327] 九郎	2003.04.17 THU 01:23:00　
	
今晩は！ちょっとお久しぶり（？）おじゃまします。

昨日夕方６時ごろＮＨＫ教育テレビをつけていたら、プリンプリン物語という人形劇の再放送をしていました。まともに見ていなかったのですが、聞き覚えのある声が！スタッフロール見逃したので、今日また見て確認したらやはり神谷明さんでした～！！自分の生まれる前の作品の声が聞けるのは幸せですねぇ♪やはり再放送はすばらし～ｖ小五郎のおっちゃんのような嗄れ声ではなく、さわやかな声でいいですｖｖそして頭の中ではリョウがｖ昭和５６年放送とでていたので、ＣＨアニメ前ですが…（笑）

ｉバンチ行って（？）みました！！
が、ＡＨゲームが出来ない；；５０４対応…私の携帯５０３－！！ルールルルールー（泣）
どうせ古い機種ですよーだ；；アプリ待受けも同じでした…
ああ機種変したいけど、お金はない；；せっかく３００円だしたのにー！！（出す前にちゃんと調べておかない自分が悪い）取りあえず、キャラパズルと普通の待受け画像はｇｅｔしましたが♪

＞10276葵さま
＞10271無言のパンダさま
＞10265里奈さま
レス遅くてすいません；例の阿香とリョウのたて看板、池袋の本屋の入り口の外にずーっと置いてあるんです。なので店員に見つからない（つかまらない）用に持っていくのはわりと簡単かもです（オイ；）
でも家が埼玉なので、電車で４０分＋チャリで２０分；電車はなんとか行けるとして、チャリでどうやって持って帰るんだ？背負うのか？？とか真剣に考えたりしてました（笑）
探せば地元の本屋にもあるのかもしれないですけどね。

＞10262ｋｉｎｓｈｉさま
今更なレスですみません；
そうですねー！！ドラゴンボールがかめはめ波なら、ＣＨで受け継がれるのはやはり「もっこり」でしょうね（笑）
でも、小さい子が、そこらへんで、「もっこりー」とか言ってたらうれしい反面、ちょっと複雑な気分かも…（笑）
私もＣＨアニメ見ていたのは小学生の頃だったので、意味もよく分かってなく、普通に受け入れてましたから；

＞10261千葉のＯＢＡ３さま
レス遅くてすみません；

今は、慣れてしまったのか、ＣＨとＡＨを分けてかんがえられるようになった為かおちつきましたけどね・・・。

そうですね！私もです。当時ほどのつらさはなくなりました。ホントに自分の身近な人が亡くなった様な気分でしたから；あの頃は。今でも１巻を読むのは辛いですが…；
なので読み返すのは、いつも３巻位からだったりします（笑）
でも、ちょっと、なれてる自分が嫌だったりも…；

うあ！！また長くなってしまい申し訳ございません；；
では、失礼しました！

### [10326] yosiko	2003.04.17 THU 00:19:27　
	
お久しぶりでございます・・・皆様☆キャラの薄いワタクシのこと、お忘れでは・・・？yosikoですよ～～　たまサマにはさんざん笑われたのですが、ここんとこ、ここへ来てなかったワケではなく、カキコに失敗してただけなのだす！！・・というわけで、乗り遅れてしまったので、隣人について。

隣人'sベッドのとこに本棚が設置されていました、新たに。中身は北条先生の作品＆かつてここで話題になったフィギュア！！感動～～(ToT)　yosiko:「欲しい」隣人:「ダメ」という、超シンプルな会話がありました。
話題のiバンチ、行ってきましたよ～～接続後、いきなり画面にはアシャン！！びゅ～りほ～～でした☆

### [10325] 将人（元・魔神）	2003.04.16 WED 23:43:29　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
以前に、たま様が言われたのかな？ＣＨのフィギア、某オークションで
コロン付きが出展されていましたよ。
画像写真を見ると、僕が前に某オークションで買ったのと同じ人形のようですね。

この掲示板も携帯対応して欲しいですね。
「iバンチ」出来たんですからね（僕はPHSだから見れないでしょうけどね）

＞[10306] OREO様　2003.04.14 MON 02:53:07　
ご両親の方にカナダで就職する事を話していなかったんですか？
学校を卒業されたら、日本に帰って来られるのを期待されていたんでしょうね。

JC版なら7巻、文庫なら4巻の麻生かすみ編の初登場シーンで冴羽さんが
「おお！空飛ぶおしりだ！」という場面のコマの下に小さく
「北条司は～」というコメントありますよ。
カナダのレンタルビデオにも日本のアニメ置いてあるんですね。
でもＣＨは無いのですか？残念ですね。

＞[10308] Rouark様　2003.04.14 MON 10:47:12　
17歳の誕生日おめでとうございます。

＞[10310] スウ様　2003.04.14 MON 18:12:52　
あの1年後のアシャン、だいぶ変わっていましたけど、友達とか
影響を与えた人いるのでしょうかね？
冴羽さんの知り合いといえば裏の世界の犯罪がらみか、夜の世界の
風俗（オカマさんとかの）人が多そうですけどね。

ＦＣのアニメ、何年か前にお正月番組とか年末年始の特別番組を
調べる為にかった何かのテレビ雑誌の記事で、その年にあった
漫画原作ドラマが書いていて、来年はこんなのが出るかもという予想
（雑誌の方か読者投票か忘れましたが）それにＦＣの名前がありましたよ。
コメントに「ＣＨやＣＥなどのアニメ化させた作者の漫画なので
アニメ化する確率が高いかも？でもゴールデンタイムに放送できるのかな？」
という風なコメントの内容が載っていたのを覚えていますよ。

＞[10313] chikka様　2003.04.14 MON 22:09:50　
そういえば短編集に載っている詠み切り版ＣＨではＣＥ出ていたんですね。

＞[10320] Rouark様　2003.04.15 TUE 23:28:26　
この100ｔ掲示板、携帯電話対応になるといいですね。
同じページ画面で出来ないのなら、携帯用の掲示板のページがあって
そこで同じ文章の内容を見れたり、書き込んだら両方の掲示板にに表示
できたりしたら便利なんですけどね。

＞[10321] 里奈さま　2003.04.16 WED 00:06:20　
最近はお忙しいんですね。携帯電話対応掲示板を作って欲しいですね。
「iバンチ」って限定でなく、みんなの携帯の会社、機種で書き込めればもっといいんですけどね。（→PHS対応はほとんど無いけど）

＞[10323] 野上唯香さま　2003.04.16 WED 16:34:32　
健康診断で食事制限されるんですか？血液検査とか尿検査とかもあるんですか？大変ですね。
ＣＨキャラのミニコント面白かったですよ（笑）(^^)

＞[10324] 圭之助様　2003.04.16 WED 20:43:02　
ＣＨのフルカラー本、もし出来るのなら早く見てみたいですね。
「iバンチ」って300円って有料なんですか？

### [10324] 圭之助（けーの）	2003.04.16 WED 20:43:02　
	
おっひっさぁ～♪
もう皆さまの記憶から抜け落ちてるのでは… (-.-;)

はじめましての方、また増えてますね～。圭之助といいます、どうぞよっしく!!!

え～と、久々に出てきたので話題に乗り送れ気味です（汗）すいません（大汗；）ＣＨのゲーム…少し前にオークションで１回、見かけましたね。ゲーム機のない我が家には無縁のシロモノだったので、ちらりとみただけですが。
圭之助はボードゲーム、持ってます。これまたオークションで手に入れたんですけど、一回箱から出してみたものの、４～５人でやるもののようで（おまけに中身は新品だった☆）そのまますることもなく飾ってあります。誰か遊んで～～～!!!（笑）

＞千葉のＯＢＡ３さま　　　あいかわらず不眠は続いてますが、なんとか生きてます～☆手のひらを上に向けてっての、実行してみましたが相手が強敵過ぎてダメでした（笑）胃も強くないので薬はできるだけガマンしてます、ハイ。ご心配してくださってありがとう♪

＞無言のパンダさま　　　不眠の原因が原因だけに、一筋縄ではいきそうにナイです☆でも、一応生きてます（笑）ご心配していただいてありがとう♪

＞Ｒｏｕａｒｋさま　　　遅ればせながらお誕生日おめでとうございます！じゅ…１７歳！！わっ若～い！圭之助と比べれば、まるで「冴子と阿香」状態に近いわね～☆（笑）青春をフルに楽しんで良い漢に成長するんだよ～～～　(^o^)/

ところで、ＣＨのカラー本のお話…進んでいるのでしょうかネ？？ＩバンチでやってるＡＨのゲームとか待ち受けとかが、すんごくうらやましい (T_T) ドコモ持ってる友人に教えたら早速アクセスしたらしいから、今度会うとき見せてもらう!!!（ちなみに３００円かかるそうですね）

### [10323] 野上唯香	2003.04.16 WED 16:34:32　
	
明日学校で健康診断があるのでＣＨミニコント・健康診断編を考えました。体重測定に備え今日の夕食はざるそば、明日も午前中は絶食だと思います(-_-;)

ＣＨキャラ教師編～新学期健康診断～
（健康診断当日。槇村香先生が会場説明をしている。）
香：今日の健康診断の内科検診役割分担について説明します。女子会場のドクターは朝霞勇希先生と日下美佐子先生係の先生は私、冴子先生、麗香先生、男子会場は教授とドク、係の先生は冴羽先生、ミック先生、神谷先生、海坊主先生です。身長・座高は・・・。
遼：あーあ、また男子会場係員かよ。
ねずみ：しかもタコ坊主まで一緒だぜ。
ミック：最悪だ。
香：それでは説明を終わります。今日一日宜しくお願いします。あっ、海坊主先生はスケベ教師三人組をしっかり監視して下さい。
海坊主：了解！
遼：香！何で俺らがこいつに監視されなきゃならないんだよ！？
香：あんた達、去年の健康診断でどんな問題起こしたか覚えてないの？
スケベ教師３人組：えっ？
冴子：女子体重測定会場の係員女性教師に睡眠薬入り珈琲を飲ませて眠らせ、３人で女装して会場に忍び込み女生徒に猥褻行為をして見つかって香さんからすまきにされたこと。覚えてないの？
麗香：一昨年は新入生女子心電図検査会場のドクターに化けて女生徒の胸を覗いたわよね。
香：こんな問題起こしてる教師を野放しには出来ないわ！！だからこそ３人の高校時代の担任＆生活指導をやっていた海坊主先生の監視が必要なのよ！！
海坊主：フン。お前ら覚悟しろよ！！
スケベ教師３人組：上等だ。タコ坊主！！
ーそして内科検診の時ー
（女子会場にて）
香：じゃあみんな、上着を脱いで下着を外して朝霞先生か日下先生の所に行って下さい。診断用紙を渡し忘れないように・・・。
野上唯香：今年は侵入者が入ってくる気配はなさそうね。
来生愛：安心した！
若苗紫苑：スケベ教師３人組になんか覗かれてたまるもんですか！！
（男子会場）
遼：はぁー、これから数時間この男だらけの所で過ごすのか・・・。
ミック：息苦しいな。
遼：（生徒に向かって）おい、お前ら早く服脱いでドクか教授んとこ行け！！
男子Ａ：冴羽先生機嫌悪いな。
男子Ｂ：去年、一昨年問題起こしてかなり厳しく注意されたらしいぜ。
ねずみ：おい遼、ミック。タコ坊主の野郎に猫を抱かせてパニック状態になっているとき、ここを抜け出して外の壁をつたって一階下の女子会場に行くんだ。良いと思わないか？
遼：でかした神谷！！
ミック：そんな事もあろうかと子猫を一匹用意してきたんだ！！
ねずみ：よしやれ！！
遼：海ちゃ～ん。ハイ、パ～ス！！（猫を投げる）
海坊主：（パニック状態になる）わ～！！ねっ、ねっ猫～！！ギャ～！！
ねずみ：行くぞ！！（３人は会場を抜けて外へ出た）
（再び女子会場）
女子Ａ：ねぇ、なんか外の壁の方から音がしない？
朝霞優希：そういえば・・・。
冴子：気のせいじゃないの？
野上唯香：（窓の外を見て）あーっ、あそこに誰かの手が・・・。
香：（窓を開ける）あーっ、遼、ミック、ねずみ！！お前ら何しに来たんだ！！
女子全員：キャー！！スケベ教師３人組が今年も覗きに来た！！
香：お前ら、壁をつたって来るとは良い度胸だ！！
冴子、麗香：先生方～（怒）
女性陣一同：（注射器型１００ｔハンマーを持って）喰らえ！！注射器型１００ｔハンマー攻撃！！２００３年度バージョン！！
（ドカーン、ドゴーン、バゴーン）
・・・三人は絣模様の浴衣を着せられ、かかし風に屋上から吊された。三人はＧＷで学校が休みの間、休みを潰され校長から体育館＆トイレ掃除をやらされた（笑）
　　　　　　　＊終わり＊

### [10322] 野上唯香	2003.04.16 WED 15:55:42　
	
里奈様
また２、お久しぶりです。ＴＶ直ったんですか？それと、里奈様に私手紙を出したんですけど届きましたか？北条司公式ＨＰも携帯電話対応になれば良いですね。

のっつぃ様
初めまして。返事遅れてすみません。ＰＣエンジンのＣＨのゲームはＢＧＭはどんなのが流れていて、どういう感じで進んで行くんですか？

### [10321] 里奈	2003.04.16 WED 00:06:20　
	
ちょっと前まではカキコ毎日欠かした事なかったのに、最近はなかなか来れなくて 来る度にログの多さに引いてしまう…。ＴＶに蹴り入れて暴れてる場合じゃないわ！里奈ちん大復活よ！

…ってなわけで、おおまかレス（…汗々）
☆１０３２０　Ｒｏｕａｒｋ様
おぉぉー！『携帯電話対応』いいねぇー！それなら仕事の休憩中でもチェックできるし、ＰＣ無いとこだってカキコできる！ノート型ＰＣでも いつも持ち歩いてるわけじゃないし、インターネットカフェとかに入ったこともない里奈にはありがたいわ♪…って、勝手に暴走しちゃった…でへへ★

☆１０３１９　Ｍａｍｉ様
最初は優しくポンポンっと叩いてみるんだけど、気が付けばサイドから激しく蹴りを入れられている里奈ルームのＴＶちゃん。もう１０年くらい使ってるからボケちゃったのかしら？映像無かったら無意味にデカイだけのラジオだよ！（怒）深夜のＣＨ再放送タイムは 里奈の部屋からハンマーに潰される遼のオタケビとビシバシ蹴られるＴＶの激音が響いております…。

☆１０３１６　ｋｉｎｓｈｉ様
好き！大好きぃー！　ヽ（≧ヮ≦）ﾉ
そうゆう 爆走のしかた好きよ♪　　　　以上！

☆１０３１４　無言のパンダ様
いえいえ、愛するパンダ親子の為ですもの！また頑張らせて頂くわよ♪
ぶっちゅぅぅぅーーっ！　（≧3≦）

☆１０３０３　のっつぃ様
えぇー！ＣＨゲーム手放しちゃったの！？もったいない！里奈は出てたことすら知らなかったけど、持ってたら絶対保管しとくよ！もぉー おバカさん！（ここぞとばかりに責める…笑）

☆いぐ様＆スウ様
はじめましてぇーん♪最近あんまり現れないけど、美女で評判な魅惑のレディー里奈ちんでっす！あはん☆これからも どうぞ よろしくお願い致します！

ほんとに おおまかレスで ごめんなさい…
しかも長くて ごめんなさい…
美し過ぎて ごめんなさぁ～い☆
